點解啲鳩官仲濫用緊「政治化」呢個詞?

本身就係政治一部份嘅嘢都話俾人「政治化」
啲鳩官真係好撚戇鳩
講多錯多

用嚟呃9啲藍C

仲有平民犯法=破壞法治

澳洲楊潤雄話唱 熱愛基本法係法治

成個政府講嘅都係邏輯混亂，斷章取義

成個管治邏輯係「我畀飯你食，畀廁所你去，你唔好出聲有要求」
純綷滿足口腹之慾
所以點解班奶共派成日話人政治化
就係因為大家提出嘅要求超越咗佢地可以處理嘅程度